唉，我向利記投降了，有無人一齊？

啲競爭對手自動腳軟
一陣又對殘陣阿記
攞硬冠軍了
Book咗巴士未？